今次守護一兆大遊行去高鐵站搞集會有冇得諗？

上次一地兩檢條數都未找，今次仲唔屌多幾鑊，(順便試下係咪會有洗頭鐵坐)

支持